有冇人覺得呢世都做唔返個諗野正面嘅人

咩嘢都用最差個方向睇
諗人諗最仆街果面
人地對自己好一定有企圖
自己唔了解嘅嘢一定有陰謀

有時啦

same

我

all i have are negative thoughts

係
因為童年唔好